[STEAM]一個港產的敵托邦遊戲連架都上唔撚到？

之前push開嗰作者的post，好似話會捐比星火同埋
for 外國人可以明買明賣咁支持到香港。

本來十月出，但去到十一月中都仲未上到架係咩玩法。
點知上STEAM睇一睇先發現原來一地玻璃心連個架空世界的故事都炸到咁。

痴撚線一日入面11頁都係清一色玻璃心,
望晒真係11頁連半個正常人都無

可以點做
上國際求援反洗？

幫手寫外文上Reddit.
集中打言論控制，同干預外國自由。
我問過作者好肯定嗰遊戲無提及任何香港／中國的成份。
算係香港作品第一個正式由時事啟發的上架遊戲。

大概似打暴雪咁打STEAM的自我審查。

中國人咪喺度污染地球啦

steam本身都奶共

好似暴雪咁幫下佢

支那班野好撚喪嫁
之前台仔有隻GAME裡面有個彩蛋罵左兩句雜種
比人由上架熱門屌撚到下架
大陸間代理破埋產 捉埋去飲茶 勁撚恐怖

唔好跪啊

大陸佬最叻就留言話無中文負評on9

支那賤畜翻牆到處搞事

其實台灣人都有唔少會咁

平常語境話「希望遲早搞官方中文」就大陸臺灣都有
「沒有官中，差評」呢啲當正自己係大爺嘅就大陸獨有